PS4 FIFA PRO CLUB新手團招人

招人一齊玩FIFA PRO CLUB
球隊得3個人😂
所以咩位置都歡迎
新手又好老手又好
至在大家踢下波吹下水
贏就固然好
輸都冇咩所謂 實有機會贏返
一般每晚21:30-22:00開波
會用skype交流吹水
有興趣就留低個tg
今晚就踢返晚

冇mic受唔受

有冇pro club討論區

可以呀 都至在輕鬆踢 你PSN?

我見冇人開 如果有個整合post幾好

有個公海 group

Tg: mipoplihkg

有無人玩 有無人玩

有 宜家玩 add我tg:

PSN:twestope

晏啲加你呀 21:45開波

而家仲有咩位踢？

可唔可以入 同埋有咩位打

PSN : wcweric1996

應該仲有好多位打

班朋友唔係經常打係到搵下隊

想入

防中 想入

CM